Параметры запуска:
    1. Имя файла с настройками.
    2. Число, которое игровой симулятор будет использовать для инициализации генератора случайных чисел.
        Если параметр не указан, будет использовано значение настройки seed.
        Если значение настройки seed также не указано, для инициализации генератора будет использовано текущее время.


Управление воспроизведением:
    Пробел - приостановить/продолжить просмотр игры.
    Кнопки Вверх/Вниз - ускорение/замедление просмотра игры.
    Кнопка Вправо - воспроизвести следующий кадр в режиме паузы.
    H - переключение режимов отображения дополнительной информации.
    Alt (удерж.) - отображение количества расходников.
    Ctrl + +/-/0 - управлением масштабом отображения.


Управление стратегией KeyboardPlayer с клавиатуры:
    W - ускорить первый кодемобиль
    S - замедлить его
    A - повернуть его налево
    D - повернуть его направо
    Q - использовать метательный снаряд
    E - использовать канистру с мазутом
    X - использовать "нитро"
    C - педаль тормоза

    I - ускорить второй кодемобиль
    K - замедлить его
    J - повернуть его налево
    L - повернуть его направо
    U - использовать метательный снаряд
    O - использовать канистру с мазутом
    < - использовать "нитро"
    > - педаль тормоза


Формат файла с результатами игры:
    а. Первая строка: вердикт игры.
        OK - игра успешно протестирована.
        FAILED - непредвиденная ошибка при тестировании игры (например, порт подключения стратегии 31001 уже используется).
    б. Вторая строка: ключевое слово "SEED" и число, определяющее начальное состояние генератора случайных чисел,
        например, "SEED 126522099021038".
    в. Далее в каждой строке результат участия одной стратегии в порядке возрастания индекса стратегии.
        Формат записи: "<место> <количество_баллов> <вердикт>", например, "1 750 OK" или "3 0 CRASHED".